[安已不]支持武裝革命達致香港獨立既警察

到宜家都仲記得兩年前呢個狗po，因為當時好詫異可以推爆六個po。
最記得當時入去屌柒佢地，佢地解釋要反政府首先要後生仔滲透入狗堆先。
講到咁撚把炮，唔知佢地尋日做緊咩呢？

重點﹕大家注意返係呢六個po入面問過問題既會員，懷疑宜家全撚部做曬狗，係連登同tg做緊鬼

推

條友去左邊，講幾句好so

尋日應該去左練拳

尋人
會員#45678 Spicy_kill